%@metapost:aire605exo02.mp
%@Dif:2
On considère un triangle rectangle $\cal T$ dont les dimensions sont indiquées sur la figure. On note $\cal P$ le périmètre de ce triangle rectangle $\cal T$ et $\cal A$ son aire.
\par\vspace{3mm}\par\compo{1}{aire605exo02}{1}{
Complète alors le tableau suivant:
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
$a$&$b$&$c$&Périmètre $\cal P$&Aire $\cal A$\\
\hline
4~cm&3~cm&5~cm&&\\
\hline
5~cm&120~mm&1,3~dm&&\\
\hline
6~cm&4,5~cm&&18~cm&\\
\hline
1,4~m&&5~m&&3,36~m$^2$\\
\hline
\end{tabular}
\]
}
